想用返摺機 有無好介紹

呢排覺得好似比個手機支配左 日睇夜睇
想用返摺機
只需要用到WhatsApp同Facebook就okay
其他冇乜特別要求
上網睇過下 得Samsung上年出過 仲有冇其他介紹

你唔識控制自己 買咩都無用

Lg wine smart

我想都想用摺機，例如呢種

【手機摺得埋】三星展示可折疊手機

Samsung

Lm

打手味濃

近年日本仲有出android based 嘅摺機，個樣都同當年有得睇無得食嘅日系摺機差唔多，但正常用到香港嘅4G 網絡，whatsapp 都ok(當然一定慢啲）
Samsung 果部Folder 2 個spec 係正常啲嘅，但以摺機嚟講真係太大部，揸上手我覺得麻麻哋

反而我覺得唔係部機支配你，係Facebook支配你多啲。

SH-01J
千幾蚊有

講到好似想脫離智能手機癮咁
最後咪又係要FB
btw Nokia banana phone 應該幫到你

想用推機

w2018

先唔講價錢啦，以摺機嚟講W201x 系列係明顯太大部，好難單手開蓋

返工返學都逼住要用 冇可能下下email加嘛